點樣可以儘快move on....

覺得自己好白痴
分左手幾個月
佢好似已經有新女了
尋晚我估到 又已經瞓唔著
個心唔舒服

人地已經開心緊
自己仲耿耿於懷
係我太蠢.....
原來只係得我咁重視呢段感情...

Unfollow 晒佢ig fb ，乜都唔睇唔知會易忘記啲

做運動

同我一齊

其實係分手後 佢已經即刻unfriend左我
Ig不嬲就冇follow whatsapp冇block
係我犯賤 就算睇唔到佢ig內容
都會去睇下佢 今日又多左兩個post
Whatsapp status又轉左
......
係我仍然太care 係我抵死

憎佢恨佢

分左之後日日都會見到係咪仲sad

同問
佢有新仔啦
聖誕要自已過
佢就開開心心咁過

絲打
我unfollow左佢喇，但見佢一分手，個follower人數不停上升，好傷心

同事或同學？慘在會見到佢仲會同人談笑風生 咩事都冇 係得自己一個傷心

所以唔明白 分手後咁快又開開心心投入另一段感情 咁之前嗰啲算係點

係 會繼續得自己一個喺度亂諗野 會FF佢係咪已經flirt/有咗新女

原來真係有人會做呢啲傻事
連佢post嘅數目都記得

幾多post followers 佢追蹤幾多人都記得
係見唔到內容😢😢😢

信我 首先妳改左個username先

然後你有無咩興趣?嗜好?
可以去試下再做多啲
女仔既話 可以搵班姊妹食多啲甜野
如果有錢既話 可以洗少少錢買野氹下自己開心
(科學實證有效 但唔好亂洗錢)

分手短期係好難捱
但人總會pick up番自己
同埋唔好當世上所有男人都係衰人 咁樣只會令自己錯過下一個
只係你遇人不淑 或者未識睇人
依個世界好男人多的是 下次見到記得要珍惜

自己比較靜 個人冇咩目標興趣真係好容易lost
我會試多啲唔同野 distract 同增值下自己
始終自己先係最可信
多謝巴打認真的建議同回覆

證明佢愛自己多過愛你

佢究竟做咗啲咩令絲打你咁傷心？
搵目標係有用嘅 不過只要你靜落嚟 或者突然有嘢觸動你 又會還原基本步

我明，我真係明
但人地仲同第二個女仔咁開心啦，你仲執著d乜？
信我，就算睇到內容你都唔會更加開心
點解唔放過自己？

same
兩年我仲keep 住睇

搵第二樣野投入
返工 做運動 煲劇咩都好
千其唔好無所事事日日係屋企
如果唔係你永遠都走唔出去
日日都會諗起
甚至令自己諗野諗埋一邊
份人越黎越偏激 何苦
利申 :身邊有個朋友係咁

唔係淨係佢的問題 其他人對我的傷害都會累積
所以我諗真係要搵多啲野忙 keep住
同埋控制下自己情緒

明白 要俾啲時間自己 雖然都就來四個月
明白放過你 是放過自己 這個道理

兩年 你中間有冇怕拖 定仲係放唔低 等緊佢

同意 要搵多啲野做
日日浪費時間諗起佢/懷念段感情 真係好浪費時間 我明㗎
諗完佢都唔會返來 所有野都唔可以重新來過
理性上我明白 但感性上好易又loop
但我唔會再對段感情有期望㗎啦
用咩方法都好 搵多啲野做 增值下自己
我會放低㗎啦